有無屋企有D家底既人諗住唔番工做二世祖

屋企唔算大富大貴但有幾層樓收租
畢左業五年打左十幾份工好似無份工岩
唔知係咪burn-out 依家對做野好似無咩憧憬
覺得番咩工都好悶
低人工既工嫌人工低 高人工既工覺得都係做人奴隸
一係就覺得番咩工都係冇咩impact

開始諗不如以後係屋企HEA
得閒番下freelance或者幫人補下習維生算
什至攤大手辦問屋企人攞零用算

有無人有同感？

有家底嘅諗咩高唔高人工啫
是但搵份當bonus 咪算

我其實都試過有大半年一時搵唔到岩既工係屋企HEA
果時又真係覺得好悶好想快D有份工番下
的確根本有工又悶無工又悶
但對比下唔番工起碼自由D

有時會幻想自己唔番工可以有多D時間發掘下自己
什至創下業
但其實都知自己咩斤兩
都係FF only

你又有道理
以前虛榮心作崇 會想搵份高人工既工威下
依家睇番真係覺得好冇謂
不如搵份真正對自己有意義既工好過

但so far做左咁多份工都係唔知自己到底想做咩
我諗大部份人一世都搵唔到

樓主幾歲？咩學歷？屋企搵幾錢？

有錢咪搵自己鍾意做既野做，連自己鍾意做d乜都要問人

咩都試下囉，唔開心就即唔做，得閒去下旅行再返嚟諗下有咩搞，再唔係working holiday

有條件嘅真係可以唔番

識得唔少人係咁
閒時先去打理下d野
生活輕鬆時間又自由

屌你啦有幾層樓你鐘意做雞都冇人理你啦

有幾層樓收租d租你可以一人用晒其實真係大條道理唔洗做

以前做過 除非有啲咩興趣 唔係會好無聊 但係無聊都係唔想翻工

大學畢左業四五年

屋企父母都退左休 收租維生
屋企搵幾錢其實我都唔知
只係知老豆老母成日話留左一層樓俾我住一層樓俾我收租
成日叫我唔洗咁博命

我早幾年仲好有決心要超越屋企有既野
賺好多好多錢
但慢慢就發現自己係咩斤兩
根本一世都冇可能賺到佢地俾我既咁多...

有咩freelance可以做
其實真係好想咁做，好憎返工時間冇彈性
但又好似過唔到自己咁

其實有對成功嘅父母真係好撚大壓力

拎兩層樓收曬用
環遊世界

如果我係樓主的話我會揾D自己有興趣既野搞下, 日日無所事事其實好悶 !

我識少少statistical analysis同coding
得閒會上外國網接少少jobs做

我以前都覺得唔番工過唔到自己果關
但番工時間又冇彈性

不過最大問題係番工又好唔番工又好
都係搵唔到想做D咩

係
我仲搵緊果樣"興趣"
試過幾樣野（唱歌，寫書）但都發覺自己無果方面既才能

有能力屋企人又比咁做既有乜所謂

支持你

細個都有咁諗過
覺得佢地俾到咁舒適既環境自己好勁
但大個懂事之後就發現

吊佢地有錢既一大原因咪又係因為inherit番黎

grad左4年就快5年
有個女同學到而家都未返過工
老豆有錢

真羨慕

真係
每月有啲被動收入已經郁都唔想郁
有租收好過做勞工

一層住一層收租其實打返份工穩陣啲

才能搵食先要姐
做自己鍾意做既野邊洗才能

有樓收租都可以係一份工黎
做包租公都要追租金嘛

返咩工~ 全職炒股炒樓可以風山水起，打一世工都未必夠你炒半年股所賺到的

以前成日諗要超越佢地
一諗到其實唔賭唔俾人呃d錢都夠食就冇哂動力
Grad左兩年都係返下pt

樓主好彩啦 有個咁錫自己嘅父母
要好好珍惜啊
好過我個仆街老豆連住緊層樓都要拎去賣.....

岩 如果我諗住成家既話一層住一層收租其實唔係好夠
仲要諗第時我都生埋仔女既話就唔夠野俾佢地
有時都會諗自己係咪少左條女所以先冇咩目標 畢竟已經好耐冇拍拖
但又會諗依家一個人鍾意做咩就做咩
鍾意辭工就辭工
如果我一直有個固定對象要諗結婚生仔 我諗我唔會轉工轉得咁豪爽

嗯 都希望自己會更加惜福

好奇一問 點解你老豆要賣左層自住樓呢？

佢係大陸包二奶 然後同我媽提離婚
本身我媽只係想留返層樓比我
但個仆街老豆一定要死攬d 錢走
依家仲要上庭打官司

屌。。我又係差唔多 屋企幾個單位收緊租
又唔叫有錢但餓唔死咁解
讀緊書
返緊份pt工有時又唔知為乜
諗緊去日本讀書生活下

我表哥做緊 開鋪頭根本無錢賺日日hea住過 食老豆本錢

因為你知道點都有屋企做後盾所以轉工得咁爽啫

唔返工個人真係會冇哂動力同目標，之後你拍拖結婚生仔唔通又真係打後日子都無所事事咁咩。
跟住你個仔又諗住有樓揸手唔駛憂做二世祖無限loop到你所有既後代都係咁

如果係無家庭負擔咁咪搵啲唔駛ot追數既hea工返下，當係識下唔同行業同階級既人，當擴闊下圈子識多啲人都好呀。

想開間可以自負盈虧既慈善機構同診所
不過前提都係讀多幾個master先
屋企人覺得大學畢業就應該搵份工做
得閒有零用洗，過幾年嫁鳩左去就係正確

但唔返工唔讀書邊度學人講夢想
有錢都無技術同知識去做生意去幫人

做sales

今年會grad 老豆老母都想我去外國讀master
但係我想做返兩年嘢先
讀左好多年書好悶 所以靠父幹搵左份pb

巴打有冇咩建議
人生實係冇咩目標
唔知返咩先岩自己

屋企有 D 錢，有樓有鋪收租同有間規模都叫可以既公司（員工有三百人鬆 D）。掛名做董事，實際返工等收工，前線唔到我理，管理又有班有經驗既管理層，大決定又唔到我話事。而家返工就係房上網睇下書

你唔主動去學野姐

有三百人都剩係叫做規模可以

我而家一星期做2-3日都悶到仆街
去打份風流工, 揸車返工溝OL 好過

果然係9 up

太謙虛就係虛偽

門巿同事佔四分三左右，內部五六十人，一層中型既寫字樓都 Fill 唔滿 。
其實屋企人都講到退休後交比我理，我自己管又好、賣盤又好、請人返來管都得，但覺得第二三個選擇好似浪費佢地一生既心血，但我真係無咁既能力同興趣 。

同樓主情況差唔多 樓企講明最少會留返一層樓俾我 基本上返工儲錢唔知有咩目標 遲d 諗住quit 左份工 同個朋友睇下有冇咩生意仔可以搞下 感覺上自己生意好似唔係打工幫人賺錢會上心d 咁

有撚用咩咪又係要做狗
睇住自己班兄弟打份hea工/pt
日日屌女玩 我就做港奴
明明大家父母都叫有啲貨
佢地由細到大有父幹
我由細到大靠自己
旅行都係自己賺自己去
有個有錢老豆無撚用架
唔關照你都係食屎 你都係要做狗

有冇女友有冇sp
養唔養寵物

人生無目標
但求有穩定工作
得閒請下屋企人去下旅行咁

睇完呢D Post
羨慕完 休息完 繼續返位做奴隸

老豆成日問我有無諗住創業/ 再讀落去，但費事哂老豆啲錢，每次我都係答遲下先

究竟有屋企生意既人生係咩感覺 lol

耐左自己會有D唔好意思

我覺得唔可以係屋企hea,點都要搵個目標

利申：窮撚，但係有同學係富2代去左東南亞做全職潛水教練

未算真係好有錢
住係有得住，隨時一個經濟蕭條你就賣埋d本黎維生
咁樣唔掂，一定要有份工
不過你有得揀，趁後生發掘下自己興趣同想做d咩，再唔係就搞生意，後生蝕左都有本錢番身

搵份政府工啦 多左時間出黎就學下投資

會想唔好靠阿爸阿媽
但勁努力做野，一個月人工都唔夠阿爸俾既利是錢咁多

屋企同你情況一樣，不過fresh grad做政苦工

返工為咩，為錢
有錢仲返乜撚嘢工
緊係做自己想做既事

同樓主一樣，屋企自住緊一層，有幾層收緊租，大陸仲有投資如果遲下收地應該仲有一大舊錢。 未Grad已經唔想返工，但有時又會無啦啦的起心肝想靠自己，但都係諗得一日半日。。

唔做野會好悶

我老母見我讀書讀到好hea成日打機都好驚我第時畢業會變到咁

不過我應該會努力搵份自己有興趣/想做既工比心機做

自己都想事業有成 唔洗靠屋企人比錢自己

返過屋企間公司一排
暫時都未諗住接手
後尾出左去開間cafe過日子算

我依家就係咁
其實真係好悶但係又唔知自己可以做啲咩

大學畢業但係讀嗰科又難搵工

日日無所事事有時真係覺得自己好廢
但係你叫我返朝九晚五我又唔想

認真返下D服務業 飲食業食下學生妹

雖然香港多閪客 但你有閪屌

呢啲男人幾有錢都無用
垃撚圾

樓主有幾多家底？

義工

朋友中左六合彩
Full pay買左900萬港島單位
跟住做ACO過日子
與世無爭

唔等錢洗不如搵興趣做下啦

係你屋企有錢 關你鬼事

啱，仲係返緊55蚊一個鐘嘅pt，依家放緊飯，睇到好撚灰，因為食完又要返去做狗

人生贏家
獨仔？

有父幹真係好
生活得好辛苦

管理費應該都唔平？

睇返你舊帖話4年做左11份工
唔係搵緊50-99k咩？

連登柒頭個個都報大數嫁啦

1600 到

靠自己努力向上游嘅窮人最怕唔係二世祖
係有錢得嚟仲要好撚有能力又努力嘅有錢仔

Same here

環境問題咋?你有佢地DNA喎，佢地有咁多錢培養你，你做唔到一係你唔想做你覺得無聊既野，一係已經唔容許好似佢兩老咁搵錢。

呢啲咁安穩既命 咪搵下有咩興趣 讀下野 見識多啲野
將來結婚生仔 無憂無慮又一世

同你既情況一模一樣
成日都好想快d靠自己買到樓
威一次比佢地睇

樓主

表示下你有錢

捐d錢比早排AA9車斷雙腳既媽媽ok?

話大又會俾人串

連登係咁架啦,無視得啦

上面有post叫你班有錢仔捐錢比AA9車禍媽媽

唔好無視唔該

你地手指罅漏小小出來比佢就ok

幫下佢

幾日已經係咁已經俾老豆屌死

有錢仔們你睇唔睇到？

連登真係好多有錢人

8年前考AL拎3E2U, 入大學無望，係老豆公司做到而家 身邊成日有人問我點解唔再讀書，我就話太懶唔想讀

利申：屋企有樓/有舖，未叫做大富大貴，但都算係衣食無憂，日日返公司成日玩手機都唔會俾人屌

表示下你有錢

捐d錢比早排AA9車斷雙腳既媽媽ok?

首先有錢就唔代表要幫人送比人咁同小學中學d惡霸，見有同學有錢就逼佢請食野飲野有咩分別....

同埋你定啦，個寶馬司機就算賣屎忽都要賠死佢

我有撚話過我係有錢仔咩,睇下user name先出聲無咁柒

仲有,錢多一定要捐?咩邏輯?
大波洗唔洗比你渣一下?

啊

原來都係網上FF

諗多左

唔係叫你條窮鬼捐喎

唔使沖出來柒既

講到d錢幾等閒

叫你班連登有錢仔捐錢即刻劃清界線

個人感覺二世祖返飲食業應該可以食唔少女 因為見識上已經唔同，同埋送禮物既能力.......

但你叫二世祖落場，一日企10粒鐘，你估掂唔掂

你quote我留言講"上面有post叫你班有錢仔捐錢比AA9車禍媽媽"
跟手又話唔係叫我

喂,不如你叫有錢仔捐比你睇精神科先

柒咪認囉,你都唔係第一個post係咁架啦

屋企得兩層樓已經想咁
做到三十歲都睇唔到前路就行你條路

利申無女無朋友

起晒鋼做乜鳩？

我留言比上面自稱有錢仔睇

你條窮鬼對號入座搭乜柒爹？

叫你捐錢你好撚緊張呀？

同樓主情況差不多，不過係屋企兩層收租樓都係押緊比銀行 無剩袋

依家打份工萬𡃁蚊，未餓死，但30幾歲時候再組織家庭，都係要搵份高收入工支撐...

今年26無女朋友+1
我無諗過行自己條路，第時老左做啃老族算

有錢仔們真心求你地幫下個車禍媽媽

得啦得啦

得

大家睇到你條窮鬼既反應

窮鬼有咩問題?
你唔係咩?你老母唔係?定你老豆唔係呀?

唔係既,捐左錢未呀,影張收據睇下

撚狗咁撚

樓主真幸福
鍾意揸車既話做下兼職司機打發下時間囉

我捐錢，你自貼ok?

ok,捐啦

揾返份pt一路kill time 一路揾興趣咪得 又有得賺下錢又hea到時間
咩都試啲揾到興趣就全力做
大把人想咁做 不過冇家底咁解

唔自貼，死全家

捐啦撚頭
記得連user name既收據呀

已經第六個月 其實好撚悶 身邊個個返工嘅返工 返學嘅返學 一係就係外國未返 打下機食下嘢 出去玩下 第一個月還好 而家都求其搵下工hea下算

睇死你條撚頭捐1百幾十,除時捐1蚊做吉儀

想派一封5000利事比一個有真正需要既連登仔

上次派完利是

今次捐錢，無問題

希望上面自稱有錢仔既

一齊捐

同時做證人

屌你老母,口水多多,捐撚到個b女讀小學都未捐到

#99805呢條柒頭話

我捐錢佢就自貼

佢唔自貼佢咒左自己死全家

捐啦,仲唔捐,捐呀

原來又係死窮鬼得把口係到FF

搵緊account number

你自貼記住見樣連ID

捐左先出黎啦柒頭
未捐錢就捐返入你老母個閪到搵number啦

唔知你真心定假膠
如果不為生計而擔憂
做下運動 去下旅行

呢個post真係要儲起,每次見到屈機男上水都要問下佢捐左錢未

唉 有同感 好辛苦

屌 正正常常既post 都咁多罵戰

唔係罵戰,你起下底就知屈機男係咩人
有機會一定要撚下狗

你係咪好無聊成日mon住好晒時間下

有無巴打知車禍媽媽點捐錢比佢？

之前派利事

唉,唔通我話又話你知同上面巴打一樣咩
不過唔同既係無錢之嘛

齊齊做善事：我唔係屈機男 vs 說書人阿域

鬥捐錢

點姐,你弱智定無錢呀,直接認係柒頭同窮鬼咪放過你囉
之你老母前咩

屈機男,窮鬼都不如呀,之你老母前,你不如貼人地既捐款出黎啦

搵到未呀

生果報遲早會報佢個捐款戶口號碼

一定會捐

你條柒頭走數死全家

放工,比多一晚你諗下點拆啦傻狗
聽日返黎追post未見到就幫你玩大佢
我好得閒的,一定咬撚住你唔放

你捐撚左先出黎襯啦
垃圾死窮鬼

一定要啊

屋企有家底做廢青一流 廿幾歲人已經退休，覺得悶咪出去旅行 學興趣班識下人，多麼快活

香港地,點為之有家底

你不如試下創業，打自己工，可能會無咁悶

$5000有乜好晒 未夠買iPhone

幾歲先？
建議搵份有趣/hea既工返
仲正

炒股啦 傻鳩

咁一齊捐5000比車禍媽媽ok?

番下 m 記mt 食下女咁囉

捐撚得未呀

既然已經達到財務自由
梗係發展自己興趣啦
我都好想有咁嘅生活
耐何又要交家用又要還學債又要儲錢結婚買樓
日日就好似喪屍咁營營役役
開工到4，5點就好似無電咁
返到屋企食飽就想瞓覺
好苦悶好頹廢呀屌

有戶口number就會捐

你條撚樣整定容自拍貼上來啦

生果報照道理好快公報捐錢戶口

我有個朋友都係咁，屋企有D錢，其實返唔返工對佢自己同屋企都冇影響。
畢左業之後HEA左一年。
有次聚會佢女朋友當面係我地面前罵佢，講咗句 "唔通你想咁就一世咩"
之後問屋企借咗D錢搞生意。

一世都無真正屬於自己嘅野
亦無人依靠你

你其實可有可無

窮撚咁都打到J

點解唔創業/讀上去？

諗吓人生在世有咩想做
既然有錢有時間
唔一定要打工

有無諗過賺多一層樓？學下投資
諗下結婚生仔
每個仔女都有一層樓
可能會有啲動力嘅

如果樓主獨仔，將來所有樓都係佢嘅
根本已贏
好奇問吓啲樓係樓定商業大廈？
當初屋企人點解會咁有遠見買咗幾層咁多

加油巴打

我都係咁 所以返工當去下旅行算 睇下個世界又唔洗屈係香港
人工高係香港都冇用既

讀完個phd真係唔知做咩好

去外國做博士後研究

仔就話無問題，係女既樓都無層，都係要靠自己
原因係：仔無樓難娶老婆，但係女既話嫁過去就有樓

利申 唸唸落都好似make sense 所以無怪屋企

哦，射個波落蘋果到

遲早都會有

射乜波？

樓主只要唔好on99咁輸咗層樓 平平凡凡hea一世已經贏咗

如果我有錢都唔會返工
辛苦又受氣

on9 先會返工

一世間大把野可以體驗

我都有一間收租 一間自住
諗住grad 咗考EO算
收入夠就ok 淨係收租都高過人工
還掂之後都係自己一個

賣保險囉

你扮乜嘢...明明自己係社會最底層 就喺度幻想自己係富二代真係坐喺皇宮度無所事事好悶咁款
有錢冇壓力就自然會搵自己鍾意既野做，連自己鍾意做d乜你都唔知?冇興趣㗎你?
有錢就乜都得乜嘢興趣都自然有, 求其打兩句9 up扮富二代你會覺得好過啲?老實講你呢啲人渣垃圾真係死咗佢好過

如果可以無後顧之憂我會試唔同既野，睇下自己有乜興趣可以發展為事業。

有時唔係賺幾多錢令你開心，係你努力既過程會令你有唔同既體會。

失敗都係一個人生經驗，反正輸得起，成功更加係錦上添花。

如果咁做既話
老母一定攞把刀斬死我
點都一定要我搵野做

翻下d多後生女既工，食下女，應該幾爽
巴打咁有錢應該好易食

你個撚樣好似貼過自己人工出黎
又唔撚見你捐？

會慢慢同你做
經理會火撚滾
都唔鳩理 反正唔憂 炒咪炒

放心
佢周圍留連
公海都會見到佢
次次都入去問

有家底點綜援

又係屋企有幾層樓收租 基本上夠食夠洗 大學畢業後都無諗著番工 後尾老豆叫我去搵下工話唔做嘢會好悶又學唔到新嘢 依家番緊工 雖然唔係搵到好多 但終於覺得自己有番小小用 番工好攰但充實好多

我係你一定唔打工 除非你打既工你好想做
我一定會創業 其實唔一定搵好多好多錢 做到好大
你開心滿足咪得
你知唔知你贏係邊
唔係你有錢
係你唔洗養家唔會手停口停
家人會放任你做乜就做乜
知唔知香港地幾多人因為家庭放棄左佢既夢想
日捱夜捱返d佢地唔想做既工
你有咁好既優勢都唔明

屌你老母你條柒頭係咁叫人捐?

可唔可以比啲壓力我

屋企有 但想靠自己
利申：做緊海事處

得百鬆啲喳！？

有錢去學下野、吸收下知識好過翻工on99啦，翻幾年工叫做知咩情況咪算囉

全香港淨係得你
有家底
有一百萬咩

同我戶口有咩關係？

屋企都有小小家底從來沒迫我做任何野
基本上 鐘意番工就去番工 屋企hea就屋企hea
日日無所事事 又無個種打拼既心
而家日日係到睇下外國網有咩訂番黎 抄賣下過日晨

有錢仔由細到大都唔洗用腦，梗係唔知自己想點

真係開心，無憂無慮

差唔多兩球現金流都比你講到窮閪咁
人地可能有樓 有樓+兩球 係香港已經可以hea住番份垃圾工 識唔少人係咁

日日都要煩住諗聽日去邊到玩真好
利申 搭緊地鐵返工

做乜都好 唔好打工. 有能力可以照顧左身邊朋友兄弟 合資搞下生意乜都好. 當身邊識嘅人都穩定落嚟自己都安心啲.
利申 9up

樓主其實可以愈滾愈大 再買樓 再收租 下個李嘉誠就係你

唔講以為你有5千萬cash
唔係話無錢就唔可以話其他人窮
但真係毫無說服力仲有D自己攞黎柒既feel

究竟點樣5年打10幾份工？平均1年轉2-3次，見工hr無針你點解成日1轉工咩？你點答？

我有家底 做緊政府aco是否不智
做左就黎一年
同事講好想中六合彩 我比唔到反應

唉你地就好啦
我有興趣但冇家底
要支撐住屋企已經好辛苦
成日係到諗，如果我係好似你地咁，我就可以開心唔洗煩咁全力做我想做嘅野

條柒頭男上水捐錢未

到你有家底 你就唔會咁諗

冇上面班有錢仔咁好命水
咁屋企算係冇咩負擔 自己搵幾多可以洗幾多
但唔知用哂黎fing 定係 擺係屋企人到投資好

其實幾悶 返工又只係多2個錢 唔返又日日無所事事 興趣又無乜 亦有諗過Quit job讀master同phd 只停留係諗階段

上面成班地主資本土匪
靠蠶食勞動階層既辛勞成果
萬惡既資本主義
真共產主義萬歲！！！！！

So jealous a,you can do whatever you want and no need to worry about money . I hope you find your dream~

有錢就拎少少投資啦
輸少少無壞，唔好借錢玩就得
贏起上黎真係用乜易超越

環遊世界囉

有對失敗嘅父母要養撚埋佢地仲大壓力

你有錢可以報下興趣班，研究下科技藝術，以經好過好多無自由嘅人

直頭想好似你咁做...
老豆5皮一個月 大陸2棟樓收租 100k人仔一個月左右..
其實我讀個垃圾HD 出到黎都係13k左右 屋企一個月都有150K收入啦 咁我仲做黎做咩野....
好驚人生冇左目標 日日行屍走肉咁

Pish

打緊風流工，為左識下人打發下時間啫

錢夠洗有突，做乜要投資承擔風險？

幾層樓供完未?? 屋企收租扣返供樓得雞碎咁多

做到咁上下自己創業解悶啦 做咩要打工

都話佢有家底
搵幾多錢有咩所謂啫 唔搵錢都得啦

如果你有女朋友佢一定死都唔會分手

唔記得左

你屋企搵150k啫
佢有無俾d你先
無俾都係要返奴工

其實唔係
生活同普通人無分別
只係個人無壓力 唔識上進
你睇我好 我睇你好啦

上進黎把撚咩

我仲讀緊書 又未等錢洗 點會比我
唉屌 求一下佢拿拿林收左啲樓好過啦

屋企比兩層樓你，除非係啲好貴嘅豪宅，如果唔係都一樣要搵錢。一個二千萬嘅單位，你一個月可能淨係收到四萬蚊租。如果自己洗就OK，但如果有老婆同小朋友肯定唔夠。另外一間俾你自住，你自己比管理費同差餉都唔少錢。

見個post靜左落黎應該少D人睇到 可以爆下心聲

上面有人話翻過我舊post我唔係搵緊50-100K一個月架咩？
係我係搵過呢個數(係自貼月薪個post最尾幾頁我有貼過出黎）
但我依家已經冇做
其實我已經辭左工依家係外國讀緊master
讀master原因係想更上一層樓
我個master非常technical
原本諗住讀完做個technocrat (做quant, data scientist, 或者imf, world bank之類）
但依家讀緊發覺D野我根本讀唔識
個master D野係難到痴線
我UG本身有讀數（係數學加另一個tech field double major)都搞唔掂
我依家畢唔畢到業都成問題

經此一役（加埋之前對無數咁多份工既失望）我就係度諗點解我要不停向上爬
其實咁多年黎我係事業上都有一個目標（唔講係咩啦）
但咁多年黎兜兜轉轉都去唔到我想達到既地方
好明顯我其實唔係咁既料
感覺就好似做左十幾年兵都仲追緊一個一定唔夠quali追既女神一樣
我已經好攰啦其實
做人係咪要咁辛苦？

我放棄啦
個master畢到業就畢 畢唔到我當賭輸左股票蝕左幾十萬
番到黎香港搵份政府工又好 搵唔到工又好
我唔想再勉強自己追求D咩
根本一直以黎我都對自己期望過高
安安穩穩 慳D咁駛 我既人生其實可以好舒服